nordvpn係咪跪左？

Taiwan,China ???

republic of china

見到支旗都知咩事啦

但Taiwan 後加china好奇怪，一係Taiwan, ROC
或者避免D就咁Taiwan咪算

Push

點解你嘅版本有China，我呢個冇

（app version 4.13.2）

呢個唔係公開秘密?? 佢地有服務器係香港，而且之前才有醜聞出過下，所以之前賣左一段時間勁平，唔好以為 VPN 係 100% 隱形。